[德國水貨x2］車 vs 利 2

無波入

水貨車

天神係咪弱智

bye c4 red card

紅撚硬

天神係咪on9

拉佢托咩屌你

天神

On9天神

var 紅硬啦
難得踢得幾好

天神屌你咩

一撚定紅喇 咁樣攬

屌你老母咩天神

係咪on9天神

直紅！ C4 再見

...

kepa都到啦屌你

插哂水...

唔好呀

女人

下半場0-3了

紅了個點踢

中堅風火輪

丹麥狗幾時死

癡撚線天神

落晒手有咩計

犯規都唔係咁樣攬落去呀嘛...

on9 本身仲有kepa

丹麥女打rugby

成個背囊咁樣

點解會攬落去

做乜9拉人

屌，攬咩撚，on99

有咩可能唔紅

拉下衫咪得

天神正常發揮

真係on9 癲神發波瘟

四大中堅真係輪住爆

Mola mola

輸少過兩粒當贏

單刀其實直紅喇

拉衫都紅啦

攬到咁唔好咁盲撐

寧願輸一球啦 智障

抵撚死，紅牌

輸少當贏

天神玩完喇
仲話賣魯迪加

踢左幾場好波又自爆

傷過依場無分落袋

風火輪

Kepa出到黎 仲送張紅牌比人

本身佢都踢得好好地

打欖球wtf?

無啦啦戇鳩一吓

本身有機博和
而家冇了

難得踢得幾好 點解咁撚蠢

點撚樣守45分鐘

silver應該睇到嘔血

屌呢啲時間先黎發瘟

犯規都犯得好睇啲呀

半場好波又on9過

屌

天神又輸呢d唔集中
年年都係咁 屌你老母

冇lu今季冇正選

短手狗其實叫唔叫得切丹麥女勒避？

魯蛇唔洗走了

輸一球有得追 有d攻勢既係差臨門一腳

輸一件點玩

右邊肩頂一頂佢咪算

屌佢老味仲有半場時間咪由佢入

kepa今場肯郁 好感動

犯規都唔係咁犯啦
抆衫/落腳好過攬

咁搞踢條毛

邊撚個on 9 再J 丹麥女孩，我見鑊屌鑊…

弱撚智

屌你真係中堅風火輪

岩岩話迪加廢到要走既講兩句

On9 takedown咁款

要睇三場魯蛇

佢應該跑落去大屌天神

直紅停3場？

打Rugby咁撚樣喎 點會唔紅

一次過換晒兩個

算啦，施華搭Zouma is ok

丹麥狗可以洗廁所

好事 本身都預輸 紅左下場開始可以出silva

中堅用邊個都死
唔明點解唔買中堅先

唉

又話有防守教練既

Tc wa又唔出

Silver 有我丹女可以躪

唔知撚狗會搵azp定tmr打中堅

屌 又派膠

丹麥基佬含家鏟

Kai仔無料仲要懶懶行當正球皇咁

屌諗進你踢左幾場好波又黎發波瘟

死球防守

明知自己慢過人就咪撚企咁前啦 仲要咁邊

屌，打少個玩撚咩

美式足球咩
咁都想黃就算

仲好
唔洗見條垃圾

屌你老母女人真係on9

女人踢左半場好波 無啦啦發癲

打rugby

天神上年定前年決賽都派過膠

慘

難得有sarriball

屌你老母仆街死啦天神

算係咁啦
又唔洗輸12碼

咁樣攬
注定上唔到大枱

學拉莫斯啦屌

女人本身今場踢得幾好

根本點都無可能要攬

半場 kai 換 tmr in

車打少個下半場一定係咁猜，悶撚到

防守無咩問題真心呢下真係女孩on9

屌你成場好波，咁樣落手攬
你唔攬仆街都未必黃

魯sir stay please

唔夠快啦

Mm換tmr 啦

依家踢緊英式足球呀屌你

啲心理質素差到仆街…

寧願輸1球比佢11vs11

呢家就真係一定冇得打

玩撚完

仲點贏屌你老尾

屌你老母，未佢入囉

玩完

抵死呀， 學人玩短存喺度做組織， 又唔識全場緊迫同打反擊， 成場嗰度猜猜猜

我同意佢foul 但其實應該用撞囉Cls

下半場456

所以要魯超人好過丹麥女孩

屌

輸一球好過打少個

話左條撚樣定時核爆，讚佢老母咩

打少個冇分別啦
下半場456啦

本身諗住半場入留讚佢
點知

真係ON9仔黎

女人本身上半場踢得幾好 屌你無喇喇自爆

有撚咩

Kepa：Timo! Timo! There! yea yea yea OK，Timo!屌你老母！

有個會員話買龍重要過買中堅可唔可以出嚟講下

懷疑天神唔攬就會變Kepa紅

風火輪又黎
魯sir vs 丹麥基佬

一係換走佐 mm返中場
一係直接換走mm

本身踢得ok 差少少捱到半場
屌你老母

換Alonso啦

兩個都bench la好嗎

佢foul都一定紅 last man

咪一鳩樣

守和算

所以話 天神呢啲就算有機會88分鐘好波 都要out
派5分鐘膠夠累死隊波

點叫 自己柒

今場真係踢得幾好
餐士唔會少過猁
高波死球都頂嬴哂

第一眼心諗無理由會黃牌吖
一對一拉跌左對手

幾次timo werner帶波反擊緊出去
Kai喺度散步

呢下你拉下手㬹得身位咪算，攬乜鳩

冇中堅換

Kepa 會企定定

有買喎

上半場打契弟波無咩問題
唔通真係列斯咁大開大合咩

撞下咪算...gay癮上身係要攪

其實係，唔攬應該文尼到先

打少個...

Tmr換佐

最on9係佢唔犯規 kepa都清到

本來好地地

智將
Enough is enough ,c4可以離隊未

踢11個場面已經低一兩班
打10個預咗會輸先 希望有奇蹟
簡迪掃蕩帶波都好
但傳波timing真係唔惦
配合唔到隊友走位突圍果下

留mm啦

下半場打少件要個workrate高既cover多d位

用膊頭撞未必紅，都仲可以係賴得下身位
咁樣攬死撚硬

天神賣走佢啦

撚仔明顯就知驚輸反擊先下下咗保守 要佢地傳後
但始終都要爆

1射0中

攬得勁肉酸

天神救番迪加

換走一個中場 換魯蛇落場?

廢到笑

屌你老母買多兩件中堅啦，一堆垃圾

撞鳩佢咪算，鐵達尼咁攬真係on9

本身踢得好地地 天神又出黎搞事

咁又唔係
咩叫職業犯規

不過依球唔洗落手囉

tmr azp係bench

冇對比，點顯得c wa勁

最攞命係咁

講就易

我諗得你會同意 kepa都未必唔到 就算唔到 紅果個都係kepa

條友吹左哂 睇落基本功麻麻仲要無速

一打大賽就發雞瘟…

條撚樣得個廢字…

以kepa嘅公墓員踢法
最多比人扭過

關咩事

Kepa根本出到黎 foul乜尻姐

下半場換走kai啦 要留workrate 高去逼

今日朗踢得好過RJ好多

條撚屌不停lost possessions 屌佢老母

做咩都紅

不如兩個一齊躝算啦

拉下手仔再即縮咪夠
而家攬成個身

我覺得呢個係唔信任Kepa嘅表現

應該文尼到先，天神唔攬文尼第一腳攞到

其實kepa都慘一陣少個中堅有機會又失波
分分鐘又屌佢

其實天神唔拉低既話
文尼kepa邊個快啲？

可能佢就係驚kepa派膠

Timo唔係啲靠扭既球員 佢過人淨係速度
Kai就睇到有啲野推波，交波其實有諗過 但未適應

kante 比波D時機都係慢，有兩三球雲拿走左位但無傳

魯sir 後備都冇
下半場仲唔係屠摩猁出黎

英雄所見略同 但我估文尼都係會甩 都冇乜態

輸鳩硬，劇本0:2

佢唔夠快追啊，一係唔foul，一要foul就實紅

覺得就天神唔攬 文尼應該過埋短手

炒撚左佢啦 基屎癲神

女人真係要賣
就算踢得幾好
一派膠真係攞命

前場幾撚貴幾撚神 都唔夠後防爆得仲癲

一掂就紅硬啦 last man 有咩好討論

全心守 泊好架巴士 一分收貨

屌你老母
魯sir唔使走了

已經追到啦 仲攬乜撚 好on9

佢撚夠快咩 文尼是但推一邊 紅個個係kepa啦

冇左CA ziyech chilwell 打鬥攻實豬，其實上半場算okay ，係簡狗不射同埋有一兩下可以放直線但冇咁既意識去放

屌你老母天神

但今次佢7曬累全隊

撚狗暗黑戰術 證明四大用唔到 逼宮買飯

應該55波
但呢啲情況龍門輸蝕

俾佢單刀都唔怕 kepa起到 淡定到

唔信任到要自己申請沖涼係on9囉

簡狗有價好賣

Silva入更衣室屌下班柒頭先啦

文尼伸腳應該就掂到個波

我寧願輸一球過半場都唔會下半場打少個

可能都唔好得幾多

攬頸呀

BLM

一睇就知Kepa出唔切啦，一陣過埋佢添啊

kai d交波
d隊友好似意會唔到咁
佢一控想one two
除左雲拿 mm果d一定慢半拍反應

所以我覺得冇得怪天神 佢無論做乜都係紅

以為冇tmrsor 9

咪鬼再保條撚樣，爆親都大大獲

咪比佢入囉

我地又唔係冇chance created
真係把握唔到真係輸既都冇野好講

打少一個，以痢既速度爆一爆輸人數差就456

其實點都係唔攬
kepa到就無事 唔到都係輸一球好過紅撚埋

迷朗蛆狗死開啦 煩撚到

等睇豬蛇出嚟救世

死要hold住個波，成日得個跑字

車個隊醫幾先做下野個陣好似仲衰過上年

即刻換基佬上黎同雲拿兩個前面，其他全部守後邊算啦

又係輸中堅

文尼到先

Kepa今場都有出返營 除左有球怪西7左 無咩大問題
女孩咁撚樣真係比佢玩撚死

有，條撚樣成日跟唔切人先要foul得咁核突

未由佢去
而家幾多分鐘
打少個

仲要見佢出埋禁區無得用手錘

c4 真係弱智 有技術 無腦 4個都係咁撚樣 dllm

好難講 天神唔foul追住 kepa可能閘到

50/50
隨時kepa整跌文尼紅咗

向好方面諗，下場可以見到施華

驚kepa掃跌佢

往死裏打啦…

應該kepa企出一格做清道夫

一嘢攬落去咁肉酸邊走得甩...
博頭撞吓佢咪算囉

mm d控傳真係仲有好大進步空間

No speak English

Kai d俾波尺寸真係幾好
可惜佢無咩波掂
同埋佢打10號位派牌仲好

咪輸一球囉，89分鐘贏緊一球就話要攬低佢姐

踢中堅？

Mane大推都應該追得返個波

進攻係差，但呢家更加冇可能換

下半場要靠佢開外掛mode掃波

文尼未控定
kepa有機會同天神夾到佢
不過天神條傻鳩人地波都未控定就攬埋去

咁簡單一個攻勢，就咁斬+走位都睇唔撚住垃圾中堅

呢球其實跟唔差
文尼太快啫

明知自己last man 個咁攬法
上唔到大枱
一陣456 呢條傻鳩真係等俾人往死裏打

呢下係咪dogso？

每賽一星
龍虎切
天神

一樣睇法

前幾個post 仲有班傻鳩J佢…

其實就算打拜隻high line 都預左會有咁既場面，唔同既係紐亞會出得快同alaba唔會輸速度

咁高控落嚟都要修正啦
文尼個態咁差 唔係100%搞掂

我覺得前面班撚屌全部喺度攤抖唔逼等吹雞仲抵屌

我迷kepa又唔俾

Fuck you! Fuck you! Fuck you! and fuck you!

黑人就話無腦
dllm女人而家仲無腦過happy仔

睇落天神唔拉，文尼會快過Kepa，不過值唔值打少個就見仁見志

有名你叫c4黎

zouma都唔會輸速度 可惜回防個個係c4

撚狗當佢豬腦咁用

又比天神件ON9 玩撚完左場波

文尼
所以kepa出唔出 丹狗拉唔拉都輸

問題係佢明知人咁快都唔企後啲 仲要咁遲起步

其實係拜唔會比軒咁易放到長波

應該換走傻狗

佢是但大推一邊都夠快追啦

Yes

2020重交緊學費
大學4年

但係對家都係甩甩地，diu你半場輸一球有咩所謂

佢都拍到埋去 文尼拎到波都唔係易起腳
咁撚樣攬落去

總之寧願0-1

想天神停好耐

On9假設性

自動申請紅牌下場比施華踢

非常認同 前面班友等完場喺度企

其實動作無咁大可能真係唔紅
球證睇到last man foul 最初都係比黃

點揀都係輸一球好過紅架啦
而家仲有半場捱條撚 你話得返10分鐘就攬落去姐

Kepa最多由人過
好少見佢foul
同佢出迎唔算差
巴卡叔我仲好淆紅

First touch 視野都有
啱踢攻中

換猛狗啦好冇 kai狗有機會神來之筆但猛狗唔慌會有

個動作咁明顯咁肉酸
咁都有得護佢 講到被逼咁
仲賴得返落kepa度

睇佢個款似爆到盡收唔切制 發瘟順勢攬埋落去啦

其實文尼都未控定
佢就傻鳩左上去做lastman

雲狗半單刀cup乜鳩

拉都唔係扮fd咁搭膊頭呀

Defer緊

換傻狗 入AZP中堅

Keep住4後 打防反啦唉

猛狗起碼肯射波

kai換azp打4311應該最好

膊頭撞膊頭bump到mane失少少位就無事
但係呢個係女人

你一個紅累其餘10個，失一球仲有下半場追，好難明咩

係，明顯佢比波同意識高一班
樓上有幾位竟然話吹大左

Kai仲未適應到 應該會換

攞得差

明明係對閪手發作都可以賴人

而家唔換人最穩陣，kante客串踢中堅
中場唔換得
出隊長守又會慢左

我哋都有放左幾球長波，
但係痢輕鬆守到

要留返猛防守
一定係kai out

班英撚接唔到

會唔會泊巴士

質素真係有 適應咗會好好多

琴日重笑19000隻連迪狗
女人真係

等美隊同椰子出先用Kai啦
你話佢好廢，佢視野比波又係有

但唔會一個夏神咁carry全隊，要有人配合

Teemo都夾唔到佢，唯有等美隊同椰子
呢家咁只係放左個唔防守既達子係前場

掂親波都有貨交 仲反嗰啲平時係咪睇開馬拉松

借D野抽下水 撞一撞咪算撚數囉 攬人做咩撚野
真係柒撚懵懵

下半場閉門造車

想畀人放過頭波?

咁舒服啦 反正佢d波今場都唔舒服

女人同獌隻漸凍人一鳩樣款睇到都想嘔，女人學人踢波

換M狗啦波皮都未莫過

打少個一定係換走最低work rate果個，即係kai狗，無得傾啦

zouma or 天神？
我就zouma

其實換佐推返mm返中場做逼搶仲好
打全守波佐真係無乜用

仲要停3場呀屌

本身真係有機執到1分

而家呢3分基本上跌撚硬

佢企位差搞到自己變lastman

第一次講天神交學費好似3/4年前
應該大3大4姐
唔好defer啦

又公道啲個球應該俾遠少少 等佢自己跑 不過未熟悉大家波路 冇計

換CHO/豬腦?

801大巴kai可以專心打右閘啦

kante中堅頂都頂撚死你啦

你第一日睇波?
professional foul幾時要停3場

點會

係喎，死球

基佬好啲

如果融入到就好 級數見到係度

丹麥女孩同連迪漏夫邊個勁

plan定下年簽咩中堅未
一日仲係渣呢d炸彈 都幾難爭冠

可以串連 嘔返個波比前面 唔係既話邊個化解壓迫

認同 打少個都係守 留添狗爆佢地算啦

斯堪的納維亞孖寶

Kai擺明攻中黎，撚狗當佢豬腦咁用痴撚線

仲要人地上屆冠軍入我地都好正常

前面無得3個換位等如0
上半有3個先1射門

應該會換入超人先

不過頂到45分鐘算係咁，應該有練過防守

又冇得個個都開曬上帝視角話天神唔拉又點點點既
我覺得佢唔拉mane應該會入波
有下半場就會好難打 同埋琳半場先失波會輸咗士氣
但打少個係會難打啲既 可能換走個中場換一個中堅入黎死守會flexible d

輸一粒都仲有得追…而家提早沖涼佢以為自己係邊個？

要撞到唔使攞紅牌你點都要平排，天神頭先一早俾文尼食咗個身位

換隊長入嚟 收起高狗 今日唔知佢做緊乜
打拍蘇馬 牙朗三中堅
華拿打左翼衛 前面傻狗猛狗自己諗辦法

比人過嗰下就已經出手攬
都冇望過kepa都出到黎

直紅英超唔係停三場？

隻腳kick一kick都可以博睇唔到走得甩 你老味打Rugby咁撚樣撲落去明搏紅

我傻打右閘 遠射你揾james

呢球係軒達臣畀得好同文尼太快啫
佢係衰落手嗰吓

女人永遠好幾場
就一定派致命膠
有價好賣

專心泊大巴 放啲過頭波比雲拿睇吓偷唔偷到雞算啦

又嚟藍血洗史丹福橋

zouma啦

玩死守801算啦

傻喺利華打過幾場前鋒仲要幾好表現

當中前場係kai同高左
mm d技術就露哂底

dogso點foul都一定紅嫁啦

ching好識波

假9嘛

有VAR點走甩啊？？？

五大中堅 缺一不可

自己去睇球例啦

呢下係衰手勢唔好睇，但防守係穩左好多

停一場
嚴重犯規先3場

2018年對疤交到今時今日

高狗喎...

無高狗你波都運唔到上去

點計都係寧願輸一球

真係 我地係時候打返老本行

識波

串乜撚野連呀仲 肯定比人禁住嚟屌
有波到都係大腳清比timo爆
呢家用d好氣好力搏和仲好啦

我覺撚狗其實唔多識用 Kai 唔係攞黎做假尻或者踢翼

佢而家唔撚喺拉呀成個攬撚住呀
正常想減佢速都跑埋去 陰啲陰啲扯住隻手咁樣啦

仲有乜好講

同意，佢果下唔拉 文尼應該都拎到
只可以講 佢動作大左d
不過今季var會睇番 點都紅

今場好明顯開始入局啦
個個話水貨 你估fifa即插即用？

Daddy ball is ready

咁都諗到

直紅就直紅啦，Pro你老母閪咩

收高唔收佐/Kai?
...

根本點都會紅
呢d foul一定睇VAR

801ready熱血防守

簽返雷蛇算
同TS夾慣夾熟

簡狗有球比快d 雲拿認真d射1:0左

Mount/佐換 Azp

唔係kante進攻反應慢一拍

已經好有好多攻勢

慘

我屌你老母臭閪呀

唔會換kai啦 前面得佢夠料頂住vvd
同埋佢表現ok

球證張黃牌都證明左唔係
天神咁樣攬落去真係太肉酸

但唔係做豬腦

last man唔洗上帝視角都知唔會咁撚肉酸攬落去申請紅牌啦

踢多8個中堅先幫到christensen zouma

玩返防反算啦踢少個 做返老本 偷到一粒就發達

Zouma最多係用球唔好 猜唔到出嚟 但佢防守真係好左 睇得出有進步
女人真係交足4年學費都仲係咁

仆街，thiago出黎了

最好就跑快少少 一腳清
但實力問題 唔係頂級就唔係頂級 咪紅

寧願失一球 都唔好打少個
而家真係無得搞

算啦 天神都係要躝 咁勞氣做乜 反正預左輸

英超同德甲唔同啦 要打最好個位先發揮到

笑撚死

收起個有貨交
你有冇睇場波架

換走左kai

no kai

咁一定揀mount，佐可以控制節奏

卡巴叔 出迎唔似紅個d
係出迎時間九唔搭八
比人射空龍個d

Kepa 會係比人射中面
然後反彈入波個隻

慘車

佢自己實知，係無啦啦忽上腦

你屎眼睇波？冇高狗波都運唔到上去

2012 歐聯4強 開始

寧願輸一球都唔好打少個啦
仲有成個下半場呀大佬

Kai is gone

對面出Thiago

happy係用波搞笑d 但個肉體真心好j

thiago上場 pk了

傻狗

Thiago 玩完 禁雙屌

thiago即插即用

最右果2個算啦好嗎

Thiago

講真輸一球好過打少個
唔講以為呢場踢緊決賽咁先搏犯規

TMR

kai狗今場踢得咁好比丹麥女人逼害

屠摩猁

其實有幾下係右路佢搶到個波之後，mount kai 兩個都己經準備好跑，點知佢視野/意識唔夠，冇放個直線等佢地跑，反而回返後

出tomori

換走kai了

好合理

維園阿伯

關咩事，呢啲一定睇返VAR
Dogso點都紅

個球咬腰地波俾mm好靚
可惜kante唔第一時間起腳變自轉360無左個機會

無幾耐之前fa cup艾斯柏古達已經衰咗獲，林伯仲唔識叫班友收手

諗緊利贏幾球

出thiago 頭寒了

又燈

thiago 係拜屠完我地都唔夠 jer撚住 我屌你老母

Thiago屌住我地打了

正，風火輪！！！！

kai咁都有人讚
今場企都企唔穩
擺定個波先識踢好波咁轉踢美足復門員啦

前一場黑世三幾勁都好
都要交學費交返曬出來

居然唔出AZP

出azp好過tmr好過啦

最有能力運波上去嗰個話冇用

好撚灰

病發好合理 希望大家體諒

因為球波最後係kepa清到
如果天神個動作冇咁撚核突 陰啲陰啲
真係有可能係淨係黃

Thiago眼神都幾似hazard

屌打完拜都仲見到Thiago

咁都係要停一場，今日呢3分就無撚硬

總之呢下就好不智

不打了不打了

收kai 都正路，work rate 太低踢小個一定係換佢
唔換佢小一個人守

泰亞高：又要撚班垃圾倫敦人

人地星期四官宣而家就用得
我地個d就傷晒 屌

我都係
難得有sarriball

用人唯親

換thiago，完

有冇人覺得kante其實唔知點講好 佢守係好好 但轉守為攻可能係防守球員岀身處理好嘛嘛 但衣加隊波佢個位攻一定要處理得好

高普爸爸撳制

456

投降啦

無辦法你用毒就唔好expect佢有進步
做返anchor咪好

感覺Azp 穩陣啲，不過是但啦

冇了 Thiago: easy game

球證應該覺得佢同kepa夾mane foul
點知原來kepa都未到

似係知打多個贏撚硬 即刻試陣

卡巴睇得佢7太多次
國家隊又好
打車又係
神救可能多過車但勁多error

睇套av之後訓算

吉澤明步有新無碼流出

明明有得打係要打少件

換kai
tmr in

但係做咩換走神軒 都幾保守吓

Kai當豬sir咁用 咁不如直接出豬sir

出tomorrow啦 一陣又追唔切

kante 同朗d 俾波都慢一拍，有時有人走都唔敢向前傳

出埋thiago
玩撚完

利打開下半猛攻，0:3走唔甩

下 換kai

打j算

天神真係好撚on9，屌哪星

Thiago d眼神

Link

好耐冇見過mtr

又眼神球王

出豬啦 得10條友仲搓

kepa係廢 但點都唔會廢過卡巴叔

合理
work rate低，又未夾好

好似世三

一陣到tmr自爆

dogso係直紅

佢有波到果幾下邊度企唔穩

魯蛇真係已成condom

鐵桶啦仆街

Tmr

今年debut好似好多都有波入（除了車）

一嚟就交失波

投降了

tmr就係後生小小廢版迪鳩

打432咁勇

開始爆了

Kai子是否有水貨味

係
唔係
換走埋

投降拎一分得唔得

456不是夢

你講講下又係，仆街了

林伯仲想攞分?

投降啦屌

關水貨咩事 戰術係換佢 非常合理喎

都話Dogso一睇var點都紅

收起kai
佢同雲拿前場反擊好夾

得10個點踢呀屌

訓了
唔忍心睇垃圾車又俾人sm

天神真係好撚累事
施華幾時有得出呀屌

Azp係咪自己讓位

當我冇講過

Now個旁述講夠魯蛇未
又話佢穩陣 又問做咩唔換佢
係咪後備名單都冇睇過

而家先知tmr轉咗做14

咁嘅位置一定冇情講
咁多角度咁入
你側d後d都有情講

水你老味咩 同埋換走佢明顯戰術問題

巴膠換佐得唔得

換M狗啦好心

踢小個要每人跑多幾步，一定係前面3個換一個，換佢都正路，體能未夠好跑動小

家傳鐵桶陣，頂撚住

Cb點都azp last choice啦下嘛

冇啦 要回防mm真係最好

慘 Werner敗左兩球

平安鐘45分鐘 我屌

雙翼中間位無人

比人撳住屌

Fc2 1501158
我直接down既
你要網上睇要google下

我dl完通常up yt

猁狗幫我地練防守

打少個仲要對利，屌你老母好撚心痛

華碩真係差d傳送火喉

依家要防守定進攻

好似個時打巴塞咁

巴9可能真係岩用，死守

貴價就水貨 平價就英甲料 真係好閪難服侍

WTF

個波個落點 文尼唔FOUL 好大機會拎到
紅牌真係無得走 你話個落點 遠離文尼都仲有價講

Mm硬係慢半拍咁

一樣感覺

1:0

希望唔好守到89分鐘先輸

靚到

完

肯射先 唔射點有機會

收工

黃金5分鐘回歸

無啦 少咗個人

車好耐冇聯賽拎紅
On9天神
早拎紅嗰年都係柒
干二

係咪要個波識自動彎落你腳底先算識傳波

去javjunkies搵下

收錢

Bye

訓得

傳波睇得出有料 踢咗兩場就話水貨on撚9

完全打唔到反擊

利狗吹到水貨，高興大家一樣睇法

James

到話左

輸尻埋

個1-2 幾撚輕鬆

0-1 文尼

1分夠啦，你唔係咁大諗頭3分下話？

等輸

已經0:1

呀朗咁簡單俾人打爆

0-1

成日唔跟人

可以打j了

0分夠啦

成場比文尼當狗咁撚

占狗冇望過人

rj唔跟
咁輕鬆

丹麥狗破壞曬我今日睇波既體驗

屌佢老母

又mark空氣

456了

賣走佢啦屌

依家車狗既精神面貌點會頂到咁耐

屈撚到

訓先

macro alonslow

全隊企定定

林仔

如果係azp 應該唔會漏

呢場丹麥狗真係要負全責

希望唔好輸多過3粒啦

天神真係
宜家咪又係輸

換kai真係. 前場個2個都唔知迫咩

瞓了

Thiago企定定不斷比波都玩哂

好彩仲有K7 J5 K17

唔會怪RJ 戰犯一定係丹麥狗

打條撚咩

不如全部谷上去啦

有冇人聽日早起睇RMBJ

阿朗one two冇跟費明龍
占士就企定比人頂

屌佢老味把幾火

啱啱朗狗好有干二鏝feel

換豬蛇未？

點解場場傳中都有呢d空位咁易比人
456個藍衫都係到

希望下半場有射門

我諗都屌唔到幾耐

仲有成大半場睇車俾人虐待

佐幫埋簡狗執屎

仲有柒頭撐丹麥狗

有得唔怪咩
冇望過人

成班都唔想踢咁，投降輸一半得唔得

屌 買利贏買得太少 買得500

ok

下半場冇過過半場 比人sm 10分鐘 輕輕鬆鬆1:0

me

天神斷腳啦
廢又唔傷勁成日傷

少個人 正常RJ慣性

咁依球又真係佢有問題

天神係時間要走

準備456

丹麥狗為左魯蛇去到幾盡

on9你唔mark人怪邊個

呢下痢一定練過點破密集

我求下你咪撚搓波好冇

呀朗都係戰犯啦

過唔到半場好難用到豬sir

而家咪又係要比文尼入
話要犯規嗰啲真係唔識波

真，交足四年學費

係咁嫁啦

傻狗已成沒自信的毒男

kepa 勁到

Kepa

你換走Kai,留返mount
而家落後，諗住點攻
上半場要mount打右wing，半身就錯
而家打少個換Kai,又錯

Kepa our

kepa

我屌你老母

呢到全部車迷撚喺M底

笑死

仲同人玩後場迫搶

真係準備456
波都hold唔到

發覺live post好多膠人

紅kepa好過la diu

Kepa 好球

低級失誤又輸多粒

叫女人仆街死啦，打少個踢條撚

自動走場輸3粒算啦

炒啦

笑左

80分鐘前為咗一球攞紅都係on9

Taigo企定定咁派牌 幾多粒都唔夠輸真係

你話剷到斷腳就就話姐

屌kepa打返起少少又派膠

個人精華又多一球

RJ 波又不停比失 又唔mark人

80m

有冇人仲撐kepa

重有master，phd要讀

一早講Kepa out

唔係第一次

笑4 屌你老母

走得

Enough is enough

換kai真心柒 最有能力控住個波果個都換走

防乜撚，全攻啦屌你老母

呢場乜都唔屌 淨係屌女人

80M 雞巴 WE TRUST

kepa做乜撚呀

屌你老母冇眼睇

哇屌

頭先睇熱仲有人話kepa少error

一場兩個on9失誤

輪住派

連唯一好丁嘅用波都冇埋

反正都係，不如而家換走kepa

Sorry
Kepa真係玩完

短手狗應該走得啦吓話

下場又要勞煩卡巴叔

456準備

KEPA屌你老母

撐kepa果班出黎未

點追

猜猜猜，唔知猜乜春

KEPA

Welcome Mendy

即刻換龍啦

on9領隊

屌多個

我睇緊乜鳩

kepa又派膠

永續kapa

下，仲有架咩

456456

好撚燥
J都冇mood打

訓算

又有笑料

On9仔

Mendy又貴多5m

笑到仆街

出卡巴利路啦好冇
史上最大水貨龍門

Kepa職業生涯係咪完啦

佐個樣

多謝女人 俾個機會大家再次肯定kepa嘅廢

屌on9

佢老母 波又不停甩 要交幾多學費屌

幾勁呀個龍門 啱晒呢隊車

執柒左佢啦屌你老母
打少個成隊好似無心踢波咁

M狗廢燃到

Kai 控住個波？
Ching平行世界？

有咩問題？咁係咪佢呢次真係error就係佢之前場場都係？講下邏輯先啦on9仔

Mendy confirm未

我屌你老母...

雲拿 kai返德國跪玻璃未

去拍GV算啦，咁大抽

上半場好地地就係比條ON9 搞撚柒左場波

痴線

係咪買重外圍

屌 唔想踢交轉會申請走唔 咁樣傳法

快d買mendy返黎啦

上半場踢得咁好冇啦啦踢少個，其他球員都冇心機踢落去啦

仲有冇人撐KEPA
次次屌佢 都有人出黎撐佢

點解我覺得屌Kepa都費事?

打少個點都係換kai啦on99

派唔派都玩完嫁啦

Cls on99

女人唔㭍果下都唔會打到咁折墮

撚伯都係

西班牙龍門係咪個個都on9架

想睇頭套反應

Love post 好多on9

Kepa唔想踢咪出聲囉

有安係到 至少有個人突破

都走緊對佢都咩好講

同感

當年25狗都犯過呢啲錯
短手狗準備上一線

:0

睇緊D咩

都有新龍
屌嚟都冇用

kept 自己躝啦屌

因為已經放棄，Welcome Mendy

其實好事嚟 啦啦整買Mandy

反正都輸
kepa 派多幾次膠
kepa out

印象中kepa好似第一次派呢啲低級膠
你話佢短手救唔到嗰啲唔計
講緊係犯呢種致命錯誤嘅

Kepa同25古呢

kepa 真係呢

算啦 live post特別多無logic既on9

出卡巴叔至少唔會失第2球

Fast la mendy

幾時躝

佢真係玩撚完

佢係唔係都走嫁咩

熄機

Welcome cech

咪臭係
佢比人拍一拍就甩，又唔協防
打少件唔換佢換邊個

你見皇巴馬體都唔會用本土門將就知咩料

成場波都玩自爆人地唔洗攻都有波入

想知IQ160 嘅林伯而家諗緊咩

講真，買黑鳩龍寧願唔買，用返kepa 算

呢條中場 3個都冇攻擊力
吹到黃金中場 笑死人

估下撚狗會唔會癲到換龍

好好睇

懷念安未？

Early d sleep

買定利記下一球先多謝

佢只係少error lead to goal咋，頭先天神唔foul咪又到佢出醜

都唔係第一次

Kepa out

肯定唔係第一次，好幾次都玩波玩出火

幾時換kepa

不如換kepa，有冇都冇分別

返咗屋企訓教啦

出Cech都穩撚過佢

派過，但佢救返自己
今次第一次傳錯失波

如果呢球係0-1會激氣好多
第二球就算啦
唔派都會失多幾球

出基佬啦

kepa不離不棄支持區

人地連拿、聖卡斯都唔係咁

今場撚狗應該唔洗比人屌

Confirm黎緊一星期會屌女人同kepa

邊個可carry 隊波打反擊？mount?

屌 本身有椰狗鳩吊比雲狗跑咪算

有雪糕筒先練到神龍
但係中後場係輪流自爆

都唔係第一次
不過對面把握唔到
今次最唔可以失就奶野

打11個時後場猜波
都見到係未夠火候
好多時係焗住傳 根本猜唔空
宜家打少個 低一兩班變低3班
希望輸少過5球

頭先一次過換azp同巴鳩出嚟有用

3:0

我覺得kepa似係特登搞事多啲

Last man 出手點都死一個

賽前戰術部署完全無問題
衰自爆紅牌

好撚難講

仲撐kepa既仆街死啦

上季有幾次
不過無失波

全部都係輸自己 進攻又唔知想點
Enough is enough

Kepa賣唔賣到30m
止蝕啦屌

迪基亞

全攻啦 橫掂都輸

150 only
160係羅致光

why not both

勁龍都有派膠既，舊年Alison都有咁傳波俾人入
問題係人地一場半場，Kepa你就成日出事

好幾次咁樣玩出火啦，係好彩果陣冇比人入

軌已喪失戰意
買左波膽0:3 0:4

三線龍門賣30M
訓撚醒未

走咩姐 仲有5年約 想放都唔知有邊隊肯啃

打少件仲要咁樣失，玩撚完啦

佢出返嚟都好過Kepa

上面想點撚樣

Up乜撚 而家係邊個可以回防呀師傅 打少個呀

on9?

輸到咁都仲無鋒

你係Dr. Strange睇到假如天神冇foul會點？

咪quote啦

八千萬掟左落海

都唔會見到佢

你睇下後場搓幾下就斬去前場. 跟本就送個波俾利記. 頭先個2球都係咁俾左利記太多空間去組織

咪撚覆佢啦

洗你老母咩

kante

根本後場猜兩邊再尻斬戰術黎

撚有你講得咁差
你認錯上場隻切狗？

深夜閪波

羅拔臣撚到條友仆低

屌 block 撚柒晒啲金剛棒

佢又真係唔算成日派膠 係廢姐
但已經屌都費事屌

屌打少個仲後場彈彈波？

輸呢的波又關林伯事，出卡巴叔未又係比你地屌

True blue會睇埋去

咪撚quote啦屌

真係唔好神化caba
佢d膠仲勁

屌你老母
樓上咪撚洗版

跣低啫

仲有個覆人on9

原來你係戰犯

簡迪可唔可以唔好再係前面出現 阻頭阻勢

Errors leading to goals in the 2020-21 Premier League:

◎ Kepa Arrizabalaga: 2
◎ VVD: 1
◎ All other players in the league combined: 0

次次對利狗都唔係輸形勢
一係輸死球一係就今場咁輸on9

你又話訓

10打11 對住痢仲想拎3分
801放隻跑狗係前面一腳ban比佢追啦

仲想控波係腳打反擊？

唔撚關事
問題係人地平時咁撚勁 kepa平時咁撚廢

屌 仆街啦女人 kepa

打10個仲要搓 撚狗真係好叻仔

下？佢成日都係咁失波？

卡巴啲空氣手都唔野少

已封鎖會員 IIV手得逃大

睇見添狗9跑就覺得佢慘

你又話車入波先入嚟

上半踢得唔差咪乜鳩都入撚狗數

知走都無心踢

佢個腦正常d

前面冇高佬出長傳咪又係俾返利

女人、朗狗、雞巴，輸俾利狗穫穫都有呢三件份

羅湖佬今日幾靚仔

好撚柒⋯

邊個嚟 睇唔到

捱打，無眼睇

換豬蛇入黎搏下

D人為咗反乜都入佢數㗎

睇m狗踢翼真係眼火爆

佢賣到30
阿姨都賣80啦

咁未姐係未夠班囉

Kepa派膠 算佢入波

J5

積極啲諗仲有個中場丁下嘅同埋未係full team囉

上基佬啦

佐狗

雲拿陣間搭猁隊巴算啦

幾個新人後悔上錯船未

kepa係廢但公道d真係少派依d膠
話卡巴勁係未冇睇古狗傷卡巴做後備嗰期d波

第一球kepa企位已經有問題 間接造成張紅牌
第二球仲柒
施治不如你帶返個頭盔落嚟頂住檔先

Cech係咪google緊仲有咩龍門可以買

咩話50比0？

車啲密防真係搞笑，2守1擋唔住，3守2畀人輕鬆猜過

啲翼殘廢晒

搵華石落去搓
又運唔到個波上去
最唔明 明明搓空左又要回返後
搞到越迫越後 最後鳩斬上去

撚狗戰術上係冇問題
被動好合理
一high press就紅

見到天神同kepa間唔中犯大錯
心很累

冇人記得卡巴尼路世界盃嗰球喇?

打中堅呀？

上邊個都冇用啦，守埋佢0-2算啦

看台勁但冇得出

Kepa明明大把嘢有得屌，係都要揀啲九唔搭八嘅嘢嚟講

點解成日都有呢啲人
一有邊個球員失誤
就話印像中 邊個邊個佢成日都係咁

講真有幾好 咪又係縮後打反擊 仲要唔到肉

其實2場波都放kai係邊究竟係為左乜？

估計完場3-0
車入到球我都收貨

出豬蛇，大袋啦

打死罷就啦

不如佢落場

點解唔係留傻狗係留MOUNT........唉

班人重唔想踢過前年對曼城個場

打少過 前45min算守到

而家打少個 算啦

仲要呢到三件都係即用 屌

依場係預輸 但唔係咁膠呀？

Dum 20m 比佢條女同佢復合有冇得救？

而家應該換走佐啦

google緊頭套準備落場

隨便 你話佢視野好傳波毒我唔反對

你話佢hold到波唔易比人拍甩就得淡笑
尤其係邊路貼住邊線果陣，比一比壓力就推出界/甩

咁講返佢平時接傳中好未，場場打打唔中/錯判又唔係佢錯啦
上場輸彈地波又唔係佢錯好未

今場啲青訓 RJ MM christy
真係比其他人比下去

第一球關kepa咩事
跑得太慢?

買咗大

C治快啲注册啦

第一球咁撚樣都有得怪kepa唔怪丹麥狗on9攬落去
反撚到唔用腦

呢d垃圾時間出下切算啦

法比防守.gif

是但啦 都就嚟要入去打文件

軌嗰班新球員唔知會點諗
仆街 上錯賊船

呢到d人係咁

師爺諗緊坐咩機返荷蘭？

明知猁係壓迫，撚伯都係無辦法解決

已變垃圾時間

泰亞高： 屌你老母，幾個月後都無進步

似係睇定黎食多

今場至少睇到kai狗係好波
不過之後主攻唔好放簡迪出黎獻醜

出cho踩下草地啦

無意慾屌雞巴，剩係想屌爆丹麥狗

施治係咪whatsapp緊mendy？

謝德謙都好過Kepa

其實法賓奴好撚勁 拍走好多波

係未打少個就唔洗攻
守唔洗打反擊?
落後點算?
邊個做控球,hold波?
7000萬買反黎都唔信佢個能力?
換個陣諗緊d乜?

掛住安了

幫佢叫隻雞算啦

留力換人算啦
踢黎多餘

踢到55波兩邊等機會冇咩犯錯算踢得好啦

你唔係想對攻等比人456下嘛

雲突破真係好差

冇翼
Odoi workrate唔夠

今場假九

老實 唔係天神條垃圾 好大機會反擊贏 今季猁跌撚左咁多都唔識把握

Timo好撚有火

無人受傷就收貨...

不過講真出返黎個下半場
個心態差到等輸咁

高普咁快收手

一開波鳩斬就直接用豬腦啦，走去用kai鳩斬，仲未計佢都未適應英超節奏，基本排陣野都要柒下柒下

轉陣啦，依家傳到比前場都冇用、
要自己單打獨鬥就不如回返後算

其實買咁多人 好似都無咩分別

4個主力坐喺到 都咪話唔型

新緩係咪灰撚到想貼錢番舊會
利已經唔係全盛mode 都輕鬆強姦

好難怪撚狗唔迷安

MM除左勤力 仲淨低咩

其實天神嗰球佢唔食牌
我覺得短手狗都會食

咁係葉鴻輝勁

直接叫marina接佢啦

成隊又係得佢有火

換cho出嚟玩下啦

打少個咪要個work rate 高
傻狗又唔係勁到世三咁可以carry成個進攻

真係100%輸丹麥狗一個
Kepa派唔派膠都輸撚硬
屌都冇意思

第一下過基達幾好 獨力難支啦

Ching 一打五咁制 夏神都唔掂啦

新仔通常係咁，踢多幾場膠友場就會謝哂

Yapp

今場輸埋第二球仲想點積極

成班球員唔想踢咁

Timo 呢啲先係路

Kepa 狗正一薪水小偷

5個 頭套狗夠料打正選

林仔唔去白禮頓都好波過Kai子

葉鴻輝都好過kepa

女人未㭍之前幾好

葉雄輝都好過kepa

今場kai企位轉咗中間啦，但撚狗啲波係兩邊去唔通唔埋去幫波咩

onL9 放兩個踢10號位既踢翼 邊路0突破
kepa C4繼續膠 Mendy幾時come
silva下場出得未

未變左而家咁樣Lo
有波就9 斬lo

椰狗祈緊禱 比我番AJAX算喇好無

好理解果種絕望

比你教跟你踢法咪比人炒10球聽日上頭版

你輸小幾球踢小個布得賴都冇咁柒

其實係
不過可以加速換龍進度